［無圖］［黑人問號］一班雞 一班西？？？

其實chok下面 同西同雞 關咩係

正皮：好高汁、又幾好聽喎
負皮：9588、帶出緊D咩